【元朗黑夜】YOHO Mall聲明：有市民遇襲 職員無法聯絡警方

元朗周日晚上（22日）發生疑由黑社會發動的襲擊市民事件。大批身穿白衫的不明人士，晚上在元朗區多個地點，包括元朗港鐵站襲擊手無寸鐵的途人。位於西鐵元朗站的商場YOHO Mall今日（22日）發聲明，稱商場服務處職員及商場內市民發現有人遇襲後，隨即報警求助，但一直未能聯絡警方。 聲明表示，Yoho Mall服務處對於7月21日晚上有市民在港鐵元朗站通往商場的通道上遇到襲擊及受傷，深表震驚和遺憾，並向受傷市民致以慰問，希望他們早日康復。

聲明指，服務處職員及商場內市民發現有人遇襲後，隨即報警求助，但一直未能聯絡警方。最後在住宅業主陪同下，商場安排部分遇襲市民到住宅平台暫避，為他們提供水和急救用品等。商場職員其後為受傷市民作初步急救，待救護員接報到場後將受傷市民送院治理。

以後唔敢去yoho mall

又係新地場

新地場好撚危險

即係平時d職員兇人就呢
欺善怕惡

唔洗再分支線搞新地，直接用佢地幾份聲明煲大黑警設局殺死港人

唔係「疑」啦，直頭係黑社會

新地場大家明啦

但警方聲明話同港鐵yoho有聯絡wo